唔好又賣左啲手足

出銅記行街買野
死咩城呀